失敗嘅女朋友

就係我
一廂情願以為你會開心
點知冇我 你應該會更開心

哈 又一pair分手 開心～

有冇蝕底到先

冇話蝕唔蝕嘅
大家都有付出過

一pair分手之後咪多2pairs情侶囉